跪求各位，可唔可以貼返，蘇聯點分化敵方條link出黎

依加嘅情況同個post講嘅，完全一模一樣，d 打手瘋狂推post，佢地唔至會推對政府有利嘅post，同時仲會瘋狂推對示威者有利嘅post，你冇睇錯係推對我方有利嘅post，姐係兩邊都推，目的就係將示威一方分化

例如，有人狂推等人權法過左女，先大裝修
同時，有人推政府就輸，要立刻裝修

令示威者冇曬方向，我想同大家講，唔好太理連登post講咩，呢個只係平台，唔係大台，大家要獨立思考，記住不論做咩，都不割席，不分化，太過份就係鬼做嘅

推

幫手推下啦，想搵返個post

q

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

就係呢個

推到全世界睇到